傳列車荔景出軌撞牆荃灣線服務暫停

又....

港鐵表示，荃灣線一列往美孚方向列車，於荔景站附近以慢速越過停車位置時觸及車擋，港鐵職員正在現場處理，荃灣線來回方向列車服務暫停。消息指，荃灣線有列車於美孚至荔景之間衝燈，列車出軌後，撞隧道牆壁。東網正向港鐵了解事件。
...

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

又做show